大陸d人唱高音真係癲！

2分15秒開始

個個輕鬆上咁係咪要學院訓練過

周深 頂頂 華晨

傻尻莫華倫係世界上最強男高音

周深我直頭懷疑係閹人歌手

高中畢業後周深遠赴烏克蘭求學，原先研修牙醫，在入學一年後轉至烏克蘭利沃夫國立音樂學院（英語：Lviv Conservatory）學習聲樂專業美聲唱法

訓練過個程度差勁遠

大陸咁多人，你要搵乜音都有啦

jj都比左燈 勁到

大陸樂壇其實卧虎藏龍

大陸？
好熟呀同佢？

樓上成班大陸閪

真

講唱功係咪應該講韓國先啊

專業美聲唱法 原來唔係素人

三個都唔係素人啦

素人唱到咁就真係天材啦

都唔同語言

林子祥未死

米希亞 jessiej 點睇都勁過韓國啦

再高音咪又係一隻支那狗

林子祥真係幾勁
唔信可以聽下 YUU

周深幾時有屌香港後生？

屌得最勁香港後生係香港藝人喎

點解連登會淪落到有人開po吹奏支那野
仲要下面咁多賤畜附和

聽個歌又扯到政治為咩？

張國榮就唱過普通話歌你唔去批鬥佢？

你同支那狗講同一種語言？

林夕都幫過大陸人作詞啦 唔去批鬥佢？

其實香港真係得全盛林子祥有佢地嗰種水平
咩張學友陳奕迅返上去應該唔入流
就算羅文都差緊d

咁高音做咩？
大陸唱歌靠叫架

冇聽過 李榮浩老師d低音炮？

低音一樣穩

又吹奏中國人野
佢地點都唔關我地事
佢地係我地民族敵人黎好冇
聽GEM都算半個香港人
其他不了

日子有功 成日喺條街鳩叫～

呢啲講個人技巧 14億都搵唔到人唱到高音就大鑊啦

我係講多國語言

skr呢 加拿大籍喎

關政治咩事呀
話佢地支那賤畜一定有政治因素？
佢地天生就係低賤物種
你唔撚開po話海豚d高音好癲？

原則上你聽到條友唱高音

聽日完覺得條友好勁

想歡呼想拍手

咁佢粒高音算係唱得唔好

唱得好嘅高音應該輕描淡寫咁唱出黎

唱完係令人享受

否則就係太show off

Bad taste

而家係左翼年代
仲攪乜鬼種族主義

大陸鳩叫=唱得好

夾硬唱上去不了

殺9莫華倫咪大陸人囉。

關咩事 演員咪又係大把人聽

根本高低音都好勁 d人想抹黑大陸樂壇者

支那生番

歌來喎 外國人都聽到呆左

連登都要淪陷
居然有人出po吹奏支那賤畜啲嘢

變咗乜都高音
反而欣賞張靚穎呢啲，百變歌路
華晨宇嘅音樂才華

多謝你支持文化入侵

呢個冇問題呀 係第一段片啲人唱到面容扭曲咁扯上去

人地幾多人口啊，揾幾個唔正常有幾難

樓主係咪覺得高音就好聽好勁

好高音
但我聽得唔舒服

其實好多人冇睇條片
支那野要抵制 但持平啲睇條友的確好勁 根本唔係鳩叫

拉

拉加block

中國人

高音又要吹奏，我覺得錯重點，你要高世界上永遠都有人高音，係聽歌唱得好唔好聽，有冇感情先係重點，一味sell所謂嘅「技巧」難聽都無用

咁鐘意高音？我聽Vitas翻唱嘅skyfall

效果來者 扮晒難唱咁

做到最top應該輕鬆上到啦

係咁㗎啦個個節目上嚟，喺度唱山歌，總之叫得有咁高就好似好勁咁但其實好難聽

見到班支那狗又要屌了

你條五毛呢排做乜咁自我放棄

支那雞叫床叫得多啫

分分鐘呢到大把人都有聽 甚至好鐘意，但係係到扮冇聽

樓主開所有支那post 就係為咗呢句啫

(支那野）又扯到政治

年少有為果陣個個都識唱

邊有高音

仲有林雪睇

你睇得起大陸人仲癲

法國樓主成日留言吹奏中國歌手

賈玲沉騰果d來搞笑 笑到仆街

尚姐應該都唱到高姐冇玩者

蕯頂頂都幾靚女

發覺大陸d音樂好多都係唱高音為主

海豚唱高音真係癲！

我屌你老母 blocked

3分45秒

3個鬥叫海豚音

張穎同jj都幾玩得

樓主支那仔

唱歌唔係高音就代表好聽既
同跳舞一樣唔係跳得有power 就夠

陳奕迅喺中國好似好出名

你煩撚完未

少數人開到十萬人演唱會緊係出名

十萬就算搵埋水軍都好難夠人

老實講打入大陸巿場都唔容易
大陸咁大競爭
所以陳奕迅係大陸紅得起應該算係超班級

陳奕迅都係學院派來嫁麻

緊係勁

自家烏冬～

都唔係用真聲
假聲飆幾高都得啦

skyfall原唱邊個

Technic 係勁嘅，但唱嚫首首有3分1都係鳩叫，聽多佢兩首你就覺佢好show off好煩膠。不了

show blocked user - 係！各位網友！

咪撚玩啦 林子祥yuu ~~

點解jj都係show off就冇人討厭

你咪撚玩就真啦
有邊個可以原key唱男兒當自強

大陸普遍唱功高，但可惜唱商低

高音又點，始終蝗國跳唔出自己古老思想黎作曲

05後？

邵音音你搵唔搵到？

同意，班支乜9都叫一餐，為show off而叫，完全係嘈多過好聽

周深真係勁喎，佢最初嗰首歡顏真係好聽

算啦 連登仔都係對人唔對事

GEM

睇到我一舊雲 香港先多口水歌喎

大魚

勁 不過個人唔好咁gay啦李玊剛都正氣過佢

屌傻鳩韓狗

珍 全部唱搖滾嘅 都可以收收皮先

其實我都唔想見到人吹奏中國歌手
但冇必要噏啲廢話出來撐自己囉

兩年前廣東道啲尻音都好勁架

其實香港本土都唔弱...
全盛時期李克勤 高音咬字應該無乜人做到

咩係學院派？

前幾日先同周深合唱

勤深深係幾好睇

科班囉 eason都係聲學嫁

陳奕迅八級聲樂 好似係

但歌路好窄

周琛完全唔啱音

又係啲乜乜乜唔關政治事
話你聽乜撚野都關事啊
屌你老母大陸閪

五毛黑色警報

各位記住按入去 dislike, 然後秒速關。

成日話本土就要盲撐 香港啲所謂歌手緊係唔進步啦
香港啲歌手普遍黎講連人地鳩叫既level都做唔到

利申 以前係外國做音樂節目
作為香港人緊係有諗過邀請啲香港歌手黎出下樣
聯絡某啲歌手 點知佢地sd黎啲清唱錄音衰到冇人想理

skr同路人 黃絲駁唔到

大陸好多歌手真係專業訓練出身，基本唱功都好勁!

好彩我冇撐佢者 不嬲都話skr先係清泉

咁應該係你問題
華語好少有過億點擊
當年連登個都討論林雪啦

垃圾都好講？

佢係垃圾 香港除咗坤哥都冇人識唱歌

果陣街邊係咁播

條友弱智 以為個個咁留意中國野

各位網友果個出哂名啦

成班支那賤種送哂返去算啦

同做雞一樣

算鳩數啦支那撚樣

燒山都上到啦
仲要識勁多天文地理野又識M2

聽完
Mariah Carey
Christina Aguilera
Jennifer Hudson 先再出po啦

GEM? 全撚部女人都得啦咁On9 林子祥係男定女你知唔知

屌根本係李克勤痴住周深搵食

其實鬼佬 power metal 大把歌手唱到咁

007電影係ADELE唱，之後再聽Vitas，超越極限

喺連登吹奏大陸嘢
唱到饒飛都冇用啦

估唔到林子祥呢件數白欖呀叔都有fans

講高音一堆人又搬啲神級歌手出黎
跟住同你講 勁過佢地先算勁

呢首先屈機

周深喎出左名好多年啦

唔係係唔係粉絲既問題。。。。。你閱讀理解拎U？

姓王

Lm

識貨喎師兄！
同好！
嗰種境界真係聽完聽唔返轉頭！

你有聽男性女高音好正
唉，男人真好，好多範疇比女好

後面唔係人唱的

手機有30+首vitas

雖然Skyfall用的花腔高音技巧不下於Lucia Di Lammermoor
但4:19個高音明顯係tune
Dedication個高音先係真

你咪又係中國人 曬氣

屌你啦
咪屈
香港人唔同中國人
你鍾意做中國人自己做飽佢